身邊嘅人開始辭職 - 離開香港 急急賣樓

身邊嘅人開始辭職 - 離開香港

大家點睇

我覺得，廿幾歲後生嘅可以話走就走
但呢班人多數冇樓係手
三十幾歲果班，有樓又有少少事業
好難話行就行，有小朋友嘅
更加要plan下
要諗下去邊、搵咩工、讀咩學校
如果冇now or never因素出現
應該會係3-5年後先至真係多人賣樓移民

5毛有冇辭職